而家對家藍屍想人格謀殺BNO Visa holder，唔比班人走，證明走難搬錢搬人走係春袋

Fake news不停傳，越傳就越痴線，目的就係想人格謀殺BNO Visa holder，等英國民間同政府落閘唔再派BNO Visa，唔比班人走

初初話唔怕人走，但走下走下發覺唔對路，而家就要人格謀殺

我曾經出 post 討論過，手足要用 BNO 走請盡快，唔洗睇網上留言，有乜信 就得：

有關 BNO 出現極端分化現象 - 個別 POST / USER 細心分析

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

呢啲fake news英國人會信？
遣返一定有紀錄，一查就知

咁撚多個黃絲走，其實係外國組成嘅力量好大。你知啦，杯葛呀，欺凌呀，高官子女呀

不要當內政部和英國人儍

支那最叻就係大外宣，加埋幾個收支那錢老外一唱一和就得

想同你班藍屍講：不要去羨慕，不要去妒忌。

只准高官一家大細移民

藍屍申請緊啦

口裡說不 身體最誠實

咁你仲唔快d走，keyboard man

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

快d入去帶風向，攪唔掂

成班藍屍圍爐駛撚理

美金同港元脫勾先係

又係你件垃圾，我一早預言會有你呢 D PR 出黎抹黑 BNO 手足：
有關 BNO 出現極端分化現象 - 個別 POST / USER 細心分析

你又成日叫人走，你自已又唔走

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

攪唔掂勒，要人幫手帶風向

示威又阻頭阻勢
走佬又阻頭阻勢

佢地成班都精神分裂

推